鐳射筆入左電池咪變鐳射槍囉

人唔笑狗都吠

用核能驅動咪變鐳射炮？
媽呀 好危險呀
強烈要求查封玩具反斗城

賓周加安全套變尚方寶劍

激鬥戰車入咗電就變激鬥戰槍

竟敢用明朝既劍

原子筆入左電池變原子彈

佢個身體入左入腦反而變隻豬